其實你地班狗公心入面諗咩

同女朋友一齊左就5年
一直都相安無事，係有d小問題
但係只要肯溝通下就解決到
點知一年前佢讀大專果度有隻狗公開始溝佢
我又唔為意 信哂女朋友唔會受溝
到今時今日女友竟然話想分開下
但我知道佢係諗緊要邊個所以先咁

我屌哂你地班
明知人地有男朋友都走埋去既狗公
拆散人地好安樂咩

屌你條女好過啦咁撚得閒屌狗公

臭雞又揀黎做女友

鬼叫你住公屋
狗公住私樓咩
冇架喇 命黎

應該學啲中東佬咁
通姦罪要畀人扔石頭死

當啲女比啲狗公瘋狂flirt 起勢咁撩啲女
啲女就以為有大把世界撈 有把仔溝
只係有你係度阻住佢
到分開左先知比狗公玩only

屌閪囉

真係好撚sad

好認同～但佢依家個心就飛撚左去果度

俾鷲哥抖下啦

我得唔到既野都唔比你擁有

岩岩識佢果陣都唔係咁

係咁架啦 好出奇啊？

下個更美好啊巴打

Sorry 因為你廢 我玩陣比返你

我寧願佢兩個都唔簡 唔想睇住佢死

人地比你好，拯救你女友。識趣d自己笠頂帽啦